法唔法國啲新會員係度扮老屎忽好扮野牙

扮哂老屎忽係度周圍咬人

又扮哂野企係道德高地屌人

去感情台屌下啲狗公先拉

死返入你老母個閪度啦😡

要求鴨免開新功能 扑哂成個台👍

好撚痛呀😭

ching好惡wo

細蚊仔吾屌吾識大架🤔

藍井艾露永遠gor迷

衰型甘日吾洗番公，燉系禾重祖喜新
禾重塵加渠刀母許體氣，禾定侵奸阻終深記括頓
邦攏仁奸蛋數谷企，崩到淫增系號嗨森！

仲有依度吾系高登牙
要扮老屎忽既唔該睇下自己會員編號先啦
一係屌埋鴨免開放emoji 🤔

ching 吾巧入泥搞事牙😭

法國樓主 ho ball

請接納弱智人士

禾平時都好小係波台出聲
金次真系忍唔住😪😪😪

ho ball☺

樓主吾好誤會，我系真心撐你

邊個系人邊個系鬼
禾一眼睇得出🤔

溏心風暴出第三季
一齊潮撐

牙你老母

吾系甘都吾duck牙🤐

😤😤😤

樓豬 高汁會然